今日我喊左

由咁大個人都冇咩參與過大型集會
今日見到政府既回應、警犬既濫權同埋暴行
我喊左出黎

點解我愛既香港會變成咁?
係咪我做錯咩?
點解警犬要埋沒良知做呢啲野?
點解佢地要射我地?
我地為左香港而示威有咩錯?

但同時我見到今日既大家
見到咁多個學生/年青人
奮不顧身走出黎
短短幾日時間就有咁多人出黎
見到唔識既後生仔一齊幫手一齊叫
好多女仔就算身型嬌小都上左前
就算唔敢衡最前
都捐自己既物資出黎幫手

我知道係仲有希望
最少後生一代係仲有良知同勇氣
我都係學生 有行出黎
我今日係因為大家而驕傲

大家唔好再怪天橋睇既人啦
唔係有咁多人有死既覺悟
但最少佢地出左黎
下次佢就會行前多一步去幫手
今日只係留意既人
聽日就會出黎
輿論已經傾向我地
只要大家唔好放棄
最少就算只有我自己都唔會放棄

香港! 加油!